有冇人同同事相處得唔好

如題
作為一個內向既人 鼓起勇氣想同同事打好關係 結果換黎冷漠
Feel到人地都唔想理你 都係做返自閉算

負皮是俾樓豬的

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

呢D遲早轉工
好撚辛苦 我果時做到崩潰
阿媽家姐死都迫我做落去
好彩依家轉到份算好既工

我唔做份工俾屋企人吊死都似。

你咪試下 長期自己一個做野
冇朋友既感覺好恐怖
一日得 一個月得 但長遠做落去真係會死

自閉咗多年，每次新環境都係咁
表示冇咩大不了

咁你鍾意
自閉得開心咪夠

唔識同同事相處，鐘意單機做野
份份工都係人事問題走
講真人人叫我為錢看/頂住/到到都有呢啲人嫁喇
但番到個人有情緒病，又抑鬱，點頂呀
老虎蟹都自己開心緊要喇

有呀
間中約出去開房

上一份工成條TEAM冇人講野 反而覺得冇乜所謂
但而家見到其他同事對自己態度明顯唔同就好灰下
自閉仔 份新工仲要面對市民

而家心情好返D 多謝各位巴絲回覆

之前份工做左五年都係咁..

咁慘
嚴重雙標

我個到請人
過黎做 同你瘋狂傾計

係 成日諗係咪自己問題 再主動埋堆係咪煩到人

我學生😣😣😣

就係學生都請

想講五年都係咁做
唔會死姐

除左公事頂硬上要講野，其餘時間零交流
返左半年，每日都好辛苦好想辭職，遲早做到心理都似
成班老屎忽恃住返得耐就雙重標準，屌你老母

你咁諗其實你做得唔開心
因為唔會死而繼續做
而唔係諗 我做到唔想收工

屌出黎 舒服好多

每日自己一個lunch

其實都幾唔想收工
一個人做野幾free
係悶啲姐
不過係之前份工

越諗越覺得你痴線

都唔係
真係幾free
不過都走左
而家俾而家老細逼同同事打交道
好想死
好掛住以前
好想搵新工搵份自閉工

同同事相處唔好都開感情台？
我0朋友
同team同事0交流
從來冇人約我食飯
好開心

返得唔開心係因為其他同事小圈子俾人排
當你工作環境係所有人都唔講野
你就冇乜所謂

唔好咩我一d都唔想日日同班同事出去食呀⋯⋯無嘢講又無嘢想8人地d嘢

雖然番工放工冇人同自己講野有時唔開心
但間公司成班女人講句野鐘意單單打打
不如自己不問世事心境平靜好過
番到屋企自然又唔會比公司事情煩到
如果唔洗爭上位係大概係公司獨家村都冇咩問題吧

冇野講又一齊食係慘既
但唔通淨係自己分開食咩

做獨家村又會俾人係背後議論

咁米比佢浪費下時間囉，係關心既就走左埋黎講啦，不是就只是點衰人搞小圈子姐，我覺得不用放在心上既

有咩好路數

到有人新過你，你就有好日子過

完全明 屌！我返左年幾
我同組得一個同事 上司交低野比佢 佢就會話公平d 一人做一半
如果上司係比我 佢會話 你呢排都幾多野做/呢d不嬲你上一手做開
我自己又唔鐘意斤斤計較 所以唔會比一半佢
連10幾分鐘都做得完既小事 佢都會要分一半比我
就好似呢2星期 我比隔離team借左去用 全部上午都唔係位，上司放低左野比佢
我返到位 竟然收到上司msg話你地一人做一半（我估係條友唔好意思開聲 所以同上司講 等佢叫我地分工）
佢明明已經上午冇野做 都仲要咁樣分一半
好掛住以前返part time既好同事 呢份係我第一份full time 其實係咪全部人都係咁？

公事以外零交流
除非有人問自己野
格硬搵野講其實好辛苦
又易尷尬
沒諗過要熟

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

更新：已放棄主動

同事唔一定要做朋友 但唔可以溝通唔到
同同事太熟都有問題
自己lunch呢D好少事姐

以前試過
返工真係會想死咁
呢啲工真係會好辛苦
其實好多時候都唔係你嘅問題嚟㗎
因為我都有試過好多唔同環境
有啲相處得好好
有啲完全相處唔到
但相處唔到，每一日都過得好煎熬
始終返工好多野都需要問人或者同人合作
加油呀
我知道係好難捱

冇錯 試過fd過夾band, 試過完全傾唔到
惟有睇開d

其實我都係想按照自己嘅方式單機咁做嘢,但作為內向嘅人要同人共事唔難,溝通先辛苦.希望有朝一日可以搵到份可以一個人做嘢嘅工.

完全同意

我反而係每次都好快熟
又好彩幾份工d同事都好nice
每次走都好唔捨得